聽日個風係打全日 定淨係上晏打完就完？？:~(:)

你地點睇

一直三號波，然後放工時間掛八號，星期四返工時間前落波

會唔會打係一個問題

聽日唔掛都唔番

番工，不了

睇圖得半日 好過無阿巴打

係就好啦

半日係上晏定下晏

應該開左學先掛啊嘛